今日同女朋友分手，你問我答

需唔需要喊?

太突然，未接受到

利同曼邊隊勁？

樹洞

利華古遜

我25，佢27
佢想早啲結婚，但我冇錢
同佢講話一齊儲錢，佢覺得我冇安全感

又係錢問題

佢不斷讓步，由要買樓先嫁，去到租都可以，但我份糧租咗樓就儲唔到錢
仲有由要擺迪士尼去到lunch buffet都可以，但一個人真係未儲到咁多錢

半年

半年咁快認真傾結婚？

拍咗拖4個月佢已經提出想早啲結，早啲生

分手好
唔會有好結果
生仔之後
到35+你地會為錢鬧交
俾唔到家庭溫暖仔女
係仔仲好d
女會初中就俾人玩到爛

明明將來佢唔返工都不成問題
只係呢刻無一筆過嘅錢

不如考慮下我

Sorry 呢刻唔想拍拖
唔想好似當人水泡咁

半年來每個星期六日都車佢去香港唔同嘅靚景四圍玩
依家想搵個地方靜靜地聽下海風都會諗起同佢嘅回憶

分手都拎出嚟開你問我答，真係笑撚咗。開嘅意義喺邊？取暖？

不如咁講，你如果真係傷心到咁，你開你問我答咪盞搵嘢隊多自己幾刀，何必呢？何必～呢？

早分手啦講真冇能力就唔好
害死仔女啊 有能力先諗啦

有冇中出先

有無振作方法 我都好撚痛苦